我宣布叫親James 既都係狗！

歎布朗. James (NBA 球員)
James. 哈夏登 (NBA球員)
James. 洛油古斯 (足球員)
James. 奔 (連登會員)

歡迎保充

咪陰啲陰啲反9我啦...

有冇快撚到咁

今晚去灣仔

波台狗24小時online

占士米拿

Come on James (樓主)

比機會你平反

好slow 啦

他集團式經營

岩

丹尼爾james(曼狗）

幫手推上Twitter
Black Lives Matter?
Others doesn't Matter?
Stand with Morey or Stand with Moeny$$?

你又陰d陰d

呢個岩

依個真 佢明知利記越好運=香港越衰 佢入完波仲要寸寸貢

條撚樣企圖陷害香港應該死全家

樓主利狗

咁直接都叫陰d陰d?

我知

呢d 集會宣傳不足又唔夠人，集中火力10月20仲好啦屌